選舉和教育是香港自治事務，我要投訴大陸人大政協粗暴干預自治法則

香港點樣教育同選舉都係香港自治事務，關你大陸官員人大政協咩事，知唔知咩叫河水不犯井水？

改口叫臭港算啦

好